謝霆鋒而家真係好似史提芬周

佢人生贏家黎 玩到無野好玩

你唔好講咁多廢話啦
你識條春咩

好撚煩啊屌個廣告

不如少少地開住2間先...

你識煮野食咩？！

你連係街邊賣車仔面都冇資格